CNN：英國菲利普親王身體不適被送往倫敦醫院！

爺爺

男皇后唔好有事

早過英女王

如果武肺的話

屌那星霉跟

英文王點都要做夠70年

好似中過

仲未登基，唔好英年早逝住

香港叫菲臘
菲利普?電器呀

皇夫

佢個仔
Btw個人覺得佢好靚仔

咪打過疫苗囉

Rip

文王？

又準備日落了

98 la...
差唔多了...

佢既兄弟 prince andrew 被美國檢察官盤問
懷疑戀童同參與人口販賣

不過將雄禿基因傳埋過嚟

你都on9

佢個仔呀
菲臘親王冇兄弟呀
佢得家姐
仲要細個空難死左

sorry
自膠

單人口販賣同戀童可能燒到菲臘親王
唔知幾時會好似主教咁 全部病死

關咩登基事，你知唔知佢係邊個？

皇夫後生好靚仔

差不多啦

希望冇事

某國：CNN Fake News

英女王宜家一定好擔心

A Royal source told CNN that the Duke traveled to the hospital by car and it was not an emergency admission. The source added that he walked into the hospital unaided and his illness is not Covid-19 related.

你要食藥

菲臘親王啊

電器咩？菲臘親王啊

祖國人名就咪用支那譯音啦屌你

RIP

如果係小事的話皇室好少去醫院，係醫生去皇宮。當時bojo去醫院一開始都話precautionary，最後入埋ICU

飛利浦燈膽親王

係咪猁狗嚟

cnn = fake news

淨係識 菲臘親王
希望佢無事

都差唔多百三歲都係時候

CNN

CNN,You are fake news

避孕就唔會大肚咩

疫苗唔係百分百架

黎香港果陣都幾有型

菲臘牙科醫院

蒙巴頓勳爵（被ira 炸死）係菲臘親王舅父，皇夫早日康復

係wor, 但唔知點解幾個仔都唔靚仔 明明事頭婆都唔係差

菲利浦明明係荷蘭文嘅譯法
英文係菲臘啦

唔好以為之前開嗰啲就可以照板煮碗搬過嚟
都要睇吓佢原文係乜鳩野嚟㗎

佢應該講緊查理斯

Prince Philips都一樣喺個英皇繼承順位個list
好似排第幾百個
即係前面嗰幾百個死曬佢唔死，佢就真係做到英皇
不過機會率低過世界末日全世界死曬

呢個真係後生唔挨得既活生生例子

就算英女皇早走
佢都會因為太開心而陪英女皇一齊走

其實佢自己本身都係希臘王儲
冇嫁俾英女皇嘅話
自己都會成為希臘皇帝（如果仍然係帝制）

打咗疫苗

香港唔係叫佢做菲臘親王嘅咩
例子：菲臘牙科醫院

有冇人知企女皇左邊果條友係乜水

祝君健康

港督麥理浩

係
英女皇, 伊利莎白二世
愛丁堡公爵, 菲臘親王
威爾斯親王, 查理斯王子
劍橋公爵, 威廉王子
佐治王子

細過去畀牙醫姐姐檢查

關人銀時

曾蔭權?
不過好似未夠班企咁近

夠期啦

佢應該問戴眼鏡個條友

yes,黑頭髮egg tart head果條友

踼曼狗果隻明叔叫菲利浦利偉利

老豆唔係大仔
有排未到佢做

.....

我岩岩都發現自己左右不分答錯野

就算佢老豆係長子, 過幾年希臘都變共和, 其實都係唔會有佢份

清朝人

條友唔係帶煲呔喎

英女皇飛撚咗釘 我扯咗

女皇後生果陣梗係索

老實講, 英女王可以用貌不驚人來形容, 其至平均以下都可以咁講

屌！菲臘親王呀！菲利普係一間私人公司Philips自己繹嘅中文名，有乜理由全部Philip 都繹菲利普咁on 9

不嬲唔覺佢靚, 最多叫普通鬼妹樣, 但幾個仔更差,
佢細妹就真係靚, 但只靚得幾年, 殘得好快

睇完the crown更加傷心

女王根本健壯過一般人

好人一生平安

菲臘親王

Ok啦

絕世美人

哈里王子無禿頭